雙子座巴絲入嚟吹吓水(75) 如無必要切勿外出

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(74) 醫護大罷工

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

lm

同雙子座拍拖有咩要注意
利申：雙魚

為了能夠更好地與同學互動地進行網上教學，學院要求老師必須使用 Microsoft Teams和Moodle forum進行實時（根據之前學院所定的上課時間表）網上教學

因為唔係我講架

Hello

食屎真係ga? 出左email?

公司每星期派口罩返工
返工有口罩拎